荃灣又有阻路

左手拎住罐啤酒，似係飲醉咗！